唔想返工啊！屌你老母

聽日又要返去

屌邊撚過發明返工架

放假慘過番工

咁咪唔好番lor